君子報仇 十年末晚

我知我接下來嘅野會幾難聽，但係香港人請認清事實啦，吸取經驗，承認錯誤，先可以進步，計劃應該點做，慢慢迎來勝利

利申：理大有人投降嗰刻真係比佢打沈左。個個紛紛討論理大有好多真勇武，然後話比我知連佢地都投左降你叫我以後點出？現實係點？現實就好似恐龍年代啲真速龍屠人禁，武力差距太大，無能為力。啲警畜係下等人，佢哋已經無數次喺鏡頭下話比你聽佢哋100%冇性，又收埋啲機槍，聲波炮，用都未用，就好似話緊比我哋聽你都未有耐迫到我用。我哋出到去只不過係佢眼中嘅靶，真人版開掛打CS禁。你地要諗下被咬嘅最壞情況，女嘅，靚啲嘅，輪完內射完再扔落海，丑啲同男嘅咪咬到你唔完整禁出差館，仲未計法律追究起上來會點。雖然，我地由香港人加油，變反抗，到報仇，但係有邊個出到來係真係抱著報仇嘅決心？有，我相信唔多攞！我地啲人就仲抱著和理非心態出來行街，對面就100%認真佈防，理得你死拉完打完先算。我地啲人哽係以為比人濫捕完放返出來會好似從來沒發生禁。過兩個禮拜前係嘅（至少有frd因為時運高係），但係依加自從佢地攻打五大之後，喺直播見倒啲畫面真是好難講任何人比狗咬會點。結論係連心理上都輸埋。

佢哋想贏呢一下咪比佢哋贏攞，就好似賭錢，行商禁，已經輸左嘅嘢係返唔倒轉頭，緊要嘅係唔好再輸，止血。比人charge，影倒嗰啲犯左罪，即使依家贏左佢哋都前途盡毀。喺網上見倒嘅手足被捕片段同相真係好心碎，喺呢個禁惡劣嘅情況底下唔好再投身上戰場好嘛？自古打唔贏嘅仗係要徹退。真係要抗衡嘅真係要美軍落地。再者即使美國佬依加來我心裡無疑都有啲DLLM 禁L遲嘅憤怒。則係，美國佬要來一早來左啦，呢個世界有幾多政治上嘅不公，點解佢要揀來管一個比較強嘅國家嘅內政？我地唔係禁諗嘛，香港人好憎魚蛋論嘛，理得其他國家點姐，美國佬你有能力拯救我哋嘅民主與自由禁你就要來。可惜對家無禁做，定係中國會比美國喺香港執法？

禁我地要點做？加強宣傳香港已經變成共產同共產本身(喺香港做過嘅所作所為同傲慢嘅言論)，用最大努力令外國各界都驚同徹離香港同共產，最好凍結埋佢哋喺外國嘅房產，停止與共產交易等等，幫佢惡名遠播，話比全世界聽佢將一個一線城市(香港）搞到變成一個下三流城市。整斷香港呢條與外國貿易嘅史詩級大橋，等佢到時孤寒到連催淚彈都比唔起，真正攬炒。等大陸講到禁威十四億人口，印度非洲夠多人啦佢哋又冇你依加禁發達，你等多五年食自己啦。

除便喺下低提議我地應該點樣做，每個人都可以擁有唔同看法，只係我係一個比較結果論嘅人，如有冒犯真是好對唔住